電話公司，詢問意見

依家用緊 csl.，但眾所周知 csl. 今時今日已經係 load 空氣，咁想問大家用咩台較好？有咩優惠好處？

3HK/Smartone

推推

ching 用緊？

smartone會更好
3HK有時電話都收唔到

利申同時用過四大台

i see! 唔該哂。